突發！已掌握95%授權書 美基金會要求支那償還1.6兆美元「清朝債券」

冠狀病毒疾病，COVID-19）方面欺瞞行為進行咎責，要求中國償還「清朝債券」作為懲罰的討論再度浮上檯面。《福斯財經網》報導，價值近1.6兆美元的百年中國債券，目前由美國債券持有人基金會
（American Bondholders Foundation，ABF）持有，最早可追溯到1912年清朝政府被推翻時，即中共建黨以前。

據悉，這些債券是晚清政府在1911年為資助建設湖廣鐵路而發行，即「湖廣鐵路五厘利息遞還金英鎊借款債券」（簡稱湖廣債券），但在清朝被推翻之後，中華民國一直沒有承認這些債券，1949年中共當權之後也不承認這些債務。

報導指出，隨著1949年中共建政，中華民國政府遷台，由於中共不斷聲稱台灣是中國一部份，按照國際法，必須對這筆債務負責。ABF主席畢昂可（Jonna Bianco）向《福斯財經網》表示，川普是1個「說到做到」的總統，且曾當著他的面告訴他，將要求中國償還這筆債券以示負責。據報導，畢昂可的基金會掌管美國債權人95%的授權書，他認為要求中國償還債券並非懲罰，而是基於國際金融的基本準則。

報導指出，針對中國在武漢肺炎疫情的不當處置，川普政府與一些國會官員近幾週一直在研擬懲罰北京的方案，有消息指，美政府正阻擋聯邦退休基金被用於投資中股。

要罰幾多？

台灣:唔撚係啊

一個支共割幾塊地俾人都未必夠還既數

唔割地睇佢攞咩還

蝕底d，割香港啦

一個中國
夠鐘還錢喇

一Q清袋

中共立即射東風乜春導彈開戰

......弊多於利？

支持香港人要為國家犧牲

up

又貼舊料 拉

拉你老母

9月新聞貼出嚟做咩嘢

九月有武肺?????

中國或成最大贏家

派啲支那雞去

若然屬實
中國成最大贏家

舊債 加埋武漢肺炎新債 一齊還
2020 支爆 不是夢

正路

既然中华人民共和国認為中華民國呢個清朝正式繼承國係已消亡，
筆債去咗中华人民共和国嘅頭上都好合理

之前口交部唔係話叫台灣嘅中華民國還咩？

支那宣稱自己係中華民國嘅正統繼承者

要求中國償還「清朝債券」作為懲罰的討論再度浮上檯面
文盲?

fb真係見唔到呢d文宣懶人包！希望大家出下力！

巴打可唔可以幫手share下啲文宣

加油

支國各省，又踴躍報名！！

係咪有個巴打買左張

777出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要國際調查！

Push

會唔會變咗要台灣還錢

還錢post睇到麻木晒
今日嘅新聞真係令人感到好灰

以為單嘢不了了之...

唔還咩得

唔還老美咬支那食呀

ebay仲有得買，去買番幾張等收錢先

台灣都唔係中國，台灣就係台灣

啲錢係憑我本事借...

以香港既經濟能力要還幾耐？

呢啲數根本冇可能追得返 除非開戰

以狗共嘅無恥特性 肯定會話台灣就係我嘅 清朝啲債就關清朝事 我唔會理 唔服就開戰啦

香港 新疆自古以黎都中國土地，但清朝發嘅債就自古以黎都唔關中國事

推

兩廣割都唔夠啦

債券係還息嘅咋 你幾時見過美國有還過錢
一直都出新債還舊債 啫數冚數

永久割讓香港畀美帝

支那話自己係正統仲取代咗台灣聯合國個位，仲有咩理由搵台灣找數

用美國國債抵消都還唔清

美帝亡我之心不死
憑本事借番黎既錢做咩要還
勾起當年列強侵佔我大中華既國恥
好嬲好嬲
同胞

清朝滅亡之後，民國政府都有還利息還到1938年

支那唔認數=承認中華民國=強搶香港

因為關於港島同九龍果兩張約都係中華民國手上

又咁岩時間既
今日先柒出來話1945之前係中國

債券無到期日ga 咩

mo sauce
car accident

佢仲要係咁叫人承諾一中原則

但又唔俾台灣改國名

條數要追嘅話一定係同個"一中"追

都冇人承認政權洗鬼還咩

仲有咩濕鳩九段線/南海呀呢d，佢完全無任何合法性支持，美國大條道理立即剷平佢

你要堅持一個中國就還錢
你要射個波俾台灣就變相承認台獨
Checkmate

自古以來債務.....

雜種：還咩呀，依家發爛渣，十四億人集體向美國總統相片痾尿。

撚會咩 中央話台灣係中國不可分割一部分

買起香港算啦

他認為要求中國償還債券並非懲罰，而是基於國際金融的基本準則

還完再罰

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

如果支那反對即係反對埋南京條約

一中原則，台灣係中國一部分
中國還關台灣撚事咩

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

絕呀 話台灣係中國一部分 唔到佢唔俾
不過大機率中共性格會叫台灣地區自己俾

中共實九成唔認數
要睇trump 功力可以點搞

唔認清朝 咁香港即係從來都唔需要被「返還」

有冇link

成個華南割曬佢

正，搞死共狗

還錢

你邊隻眼睇到9月呀文盲

唔想還就交返香港出嚟

一中原則啊
共產黨先係中華正統 幾時落到灣灣出聲

source都無？

呢招絕
通常承繼遺產就承擔埋債務
如果推落台灣，即係承認中華民國存在
接收清朝割讓嘅香港好明顯就係承繼清朝遺產

支共唔認債即係香港唔屬於支共國啦

呢招其實幾簡單

你戇鳩？
一陣引晒班五毛小粉紅
識割一定係割香港同西藏+新疆
仲要令中共出聲話台灣唔屬於佢
同埋東南西沙群島
咁就夠
多嘅送都唔要

1個中國 仲唔9衝出黎認

將整個支那除北京外割晒比列強！北京人繼續做籠的傳人

支持一個中國

agger 似fake news

咁樣搬龍門

班藍絲柒撚懵懵
自己都喺香港會無事？

如果係既話，姐係台灣先係承接清朝後既國家，之前割讓退還既都應該比返台灣 包括香港

國債度拎返

台灣宣佈放棄大陸主權就得

支那會話同中英聯合聲明一樣係歷史文件，並無效力。

做實事

求㩒制圖
一係唔認數變相承認中華民國地位
一係還1.6兆美金

連埋貿易戰，武肺一次過還錢

咁香港係咪回歸台灣

攞到香港都夠俾啦

一係還 一係宣佈台灣獨立

全國各地爭住割

依個全世界大部分國家都係同中共建交又唔係台灣，佢地全部都認同中華人民共和國先係中國。咁點解係台灣還？

點解大紀元feel

台獨好機會gmd反對就自己幫手還啦

中獨

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂呀

.....希望...堅守一個中國的原則！！

吹水 唔撚信

支持一個中國還錢

支那有的就是錢
就同美帝開戰

呢個時候 支共會即刻出嚟割蓆 叫人哋問台灣拎

下年歷史科可唔可以出：
「中國政府繼承清朝版圖，主張其為自古以來不可分割的一部分，所以理應一併承擔清朝債務」，你是否同意此說法？試參考資料及就你所知，解釋你的答案。

臺灣正名臺灣民國

到最後會唔會爭住俾or兩邊都唔想做老襯共同抵制

第一個選擇你講完有無笑？

支持欠債還錢，做堂堂正正中國人
嗰啲反對還錢嘅人，你係咪中國人？係咪唔承認中國係大清嘅繼承國？如果中國唔係咁邊個先係，台灣？搞台獨？

一國一制，還清國債！

講呢啲
咁日本軍票會唔會兌現？

晒氣啦

會唔會拎美債換？

聯合國只有一個中國

幾多隻先夠

唔還即係香港唔撚係主共 個主權就會空左

不過呢樣j左好耐 咪又係得個講

咁就中計

係 兩廣真係唔夠割

真係錯有錯著
貿易戰條數都唔知還唔還到

支持

香港都有人有，當古董咁收藏，如果成功，全世界都向中共索償啦

咁又話自己幾千年歷史

一中原則

你咪叫中國追
中國無power追人就收皮

比錢買台灣國際認可權